第八十九屆國會可能是他夢想議程上廣泛爭議項目的肥沃土壤。感謝國會，而不是LBJ《偉大社會》|朱利安·澤利澤，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野獸報
在運營的第一年半時間裡，他們每天僅手動裝瓶80箱。《女巫之家：巴拿馬叛變的手工釀酒者》|傑夫·坎帕尼亞| 2014年11月30日|每日野獸報
“我會覺得正義得到了伸張，”現年八十八歲的懷特說。將薩爾瓦多修女殺手繩之以法|雷蒙德·邦納| 2014年11月10日|每日野獸
84人被捕，30多人受傷接受治療，受傷人數多，但沒有得到治療。FinnaRage想讓你在派對上大發雷霆。那麼，如果最後發生暴亂呢|Melanie Plenda | 2014年10月27日|每日野獸
由於這項新法律，德克薩斯州80%的墮胎診所將基本停業。這是祕密墮胎的迴歸嗎|Sally Kohn | 2014年10月7日|每日野獸
它有八萬多所房屋，約有六十萬居民。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
因此，儘管他的兵力很小，只有一百八十人，他決定立即出動攻擊波特。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
9月17日晚上，他派出80艘小船，派出了由2000人組成的先遣衛隊。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
他們把我帶到最大的維格瓦姆；裡面有整整八十個人。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
這艘船已經停泊在伊洛科斯省，離這裡80勒瓜，因為天氣不允許它來這個港口。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年